搵人一齊去Higher Brother 327HK concert

到時候見

Here

好想去呀屌 但唔撚係香港...

3月27啊ching

想去但係冇隊友

仲有冇巴打去???

我都去 tg lzlza